[好重要] 請提醒有片既人sd 去各大新聞機構(內有機構list)

上次831 好似冇咩外媒知道 希望大家盡力spread 開去所有片段
如果係facebook IG 見到有片有圖請留言叫佢地sd 去各大新聞機構 並授權佢地使用片段(要你有版權先授權到)
好似咁留言(我暫時諗到呢幾間 如果你地諗到就再加 就咁search 機構名加news tip 就會搵到link):

如果可以既話用回覆留言打埋template 比佢地(英文有D差 如果有好D既template 請幫手打 記得要有時間地點發生咩事)

push

幫推呀

P牌無力推呀，今日要將d狗既丑態發哂出去

一齊推 將片傳比全世界

可吾可以暫停一日p牌，幫推。

推呀

我係咪開錯台 應該時事台好D?

推

冇人推